星火同盟的人同我入來！！

轉facebook

星火同盟 抗爭支援
原來唔出名就唔幫又唔覆，哦，Noted with thanks. 又冇財政報告又冇信託人，唔幫唔緊要，無視被捕人士、甚至staff笑人煩就係你地作為被捕人士支援平台嘅態度呀原來？
-
831被捕人士

有冇星火的睇到呢個post幫下事主

推

下, 星火做到嘢架喎, 做咩事呀你。

星火: 已接觸和跟進"未被支援義士". 希望各義士直接致電熱線, WhatsApp睇唔切

我見有人咁講所以睇下幫唔幫到事主

點解話要 claim iphone 錢？

乜道理？

買電話問人拎錢

屌咁612 學日文又拎到錢

佢地律師團隊反應好撚快喎

俾咗錢又幫唔到有需要嘅人確實好傷心

同埋佢地唔覆wtsapp但係會直接打電話過去